香港銀行體系結餘 一月三次 清倉 危險

我諗好多人都冇留意呢啲消息，其實銀行體系結餘由去年$1800億，不斷俾人「洗劫」，這幾個星期速度超級加快，而且好狠好兇！剛才又冇咗50億，現在剩返540億！（早兩日仲有680億）

「颱風」將至，大家請提醒身邊朋友做好「防風措施」，各安天命，好自為之。

香港於2019年2月底的外匯儲備資產為4,273億美元

仲有排頂

到底要講幾多次呢件事

屌你個老味 外匯儲備死撚哂呀

麻煩做多少少功課先啦
你知唔知呢個結餘有咩用先？
金融海嘯前都係得幾十億，已經夠哂

反而我想知道之後會用邊到既錢托住個匯率
等高手解答

加息

ON9

呢家就係唔加得息啊on9你估銀行唔想加咩

已經水浸左十年
金管局唔知幾想銀行體系結餘正常番

你on9定佢on9, 銀行無錢自然要加息

你指香港唔加得定美國唔加得?

唔加得息其實係點黎？
銀行要加會犯法？

美國都加左息，點解香港唔加得

加完樓市仲可以玩多一排ga

如果唔係假膠 講呢堆野出黎好撚好笑

你google下咩叫EFBN先開post 啦on9仔

銀行大把錢到水浸...加條春咩....加回贈就有...
唔怕你借...最怕你唔肯借...

少過二百億先講啦
之前千幾二千億係洪水 五百億仲係水浸緊 未疏通呀

點解唔加得息？

銀行仲有大量外匯票據喺金管局度
而且資金流走對香港利率正常化同樓價正常化係好事嚟

如果香港要加息都好正常。
但點解唔加息呢？會唔會一加就樓爆？
如果驚爆，咪每次加少少試水溫。
但還是有咩更大既後果？

宜家仲有幾多？